2018世界盃決賽週各球隊口號

韓狗要來征服世界囉

波蘭果句好hea

波蘭果個真係最熱血最有創意

日本

西班牙倒米？
我們不可戰勝

西班牙: 團結一心, 我們將不可戰勝 翻譯果個on9??

假波

知道自己個教練倒米
所以成班球員都一齊倒米

用盡全國上下嘅頭腦就係諗到呢句波蘭隊加油出嚟

西班牙 我們將不可戰勝？

天天天

紅魔

人哋有盧卡古你吹得佢脹咩

我們 將不可 戰勝

原文係乜

目標堅定的紅魔👹

we are invincible

西班牙

TOGETHER WE ARE INVINCIBLE

烏拉圭 幾好放采

克羅地亞喺冰島面前自稱小國

香港: 天天天 我地聲震天

澳洲嗰個之前有比賽決定slogan， 但係最正嗰啲官方唔俾

淨係比三個最on9的俾人揀，假民主

Btw... 提出嗰個人好似贏咗旅行獎

沙漠騎士

波蘭隊加油！

吓

本身係咩

日本果句好有動漫feel d主角好熱血咁嗌出黎

講真咩
咁都仲可以攞到旅行獎

係咪A.mxxxx條on9作

睇咗墨西哥製毒

波蘭

屌啲翻譯好撚hea
連語法都唔通順

有啲英文否定句根本可以用反譯法出依家1999

凍死左

波蘭果句就咁 “Go Poland！”

中國：沒有中國的世界盃，不能算是真正的世界盃

日本仔:為天皇以戰

泡菜國收皮啦 黑哨稱霸世界就有份

波蘭果句真係實而不華簡而精
講咁多花巧嘢咪又係想贏波

波蘭隊加油已贏

其餘所有國家都係講（天空、人民、夢想、希望、加油、團結、榮耀、勝利）呢啲嘢，唯獨無恥泡菜話要

征服世界

全世界我最睇唔起就係泡菜人

計國土面積嘅話係嘅

伊朗嗰句幾型

波蘭係咪當左係陸運會

睇咗好耐至知咩叫奈及利亞

冇錯喎，上屆如果跳樓果個一早知口號既話，應該唔洗死

田中奏摺咩

其實中國都有
“期待下屆，展望將來”

我們戰無不勝會唔會好啲

#WeTheNorth

尼日利亞唔錯

唔得
Invincible係講自己一定唔會輸多過自己一定會贏

有無清撐利雲度夫斯基

明知陪葬係咁上下啦

你揪唔羸我

我們將不可戰勝乜好難明咩 ？

一班兄弟簡直同一個心跳

各國既中文水平都唔錯wo

BTW想睇英文原句

我們將無人能敵

支那：厲害了我的国

Samurai Blue

泡菜狗真係好自卑

其實不可戰勝都叫解得通，中文就係咁怪，雖然係譯得差，有歧意。

原句係本地話，英文都係譯

The Slogans are:

Argentina: Together for a dream

Australia: BE BRAVE, BE BOLD, SOCCEROOS IN GREEN AND GOLD

Belgium: RED DEVILS ON A MISSION

Brazil: More than 5 stars, 200 million hearts

Colombia: Here goes 1 dream, 3 colors and 50 million hearts

Costa Rica: Nothing is impossible when a whole country plays

Croatia: Small country, big dreams

Denmark: Together we make history

England: SEND US VICTORIOUS

Egypt: When you say Pharaohs, the world must get up and listen

France: Your strength, our passion! Come on Les Bleus!

Germany: Let's write history together

Iceland: LET'S MAKE OUR DREAM COME TRUE

Iran: 80 MILLION PEOPLE, 1 NATION , 1 HEART BEAT

Japan: IT’S TIME TO BATTLE, SAMURAI BLUE!

Korea Republic: TIGERS OF ASIA, CONQUER THE WORLD

Mexico: MADE IN MEXICO, MADE FOR VICTORY

Morocco: The Atlas Lions, pride of Morocco

Nigeria: THE WINGS OF AFRICAN PRIDE

Panama: PANAMA THE FORCE OF TWO SEAS

Peru: We are back! 30 Million Peruvians are travelling here

Poland: GO POLAND!

Portugal: THE PAST IS GLORY, THE PRESENT IS HISTORY

Russia: PLAY WITH AN OPEN HEART

Saudi Arabia: DESERT KNIGHTS

Senegal: IMPOSSIBLE IS NOT SENEGALESE

Serbia: ONE TEAM, ONE DREAM - SERBIA!

Spain: TOGETHER WE ARE INVINCIBLE

Sweden: TOGETHER FOR SWEDEN!

Switzerland: FOUR LANGUAGES, ONE NATION

Tunisia: Russia here comes the eagles hand in hand players and fans

Uruguay: The sun shines in Russia, the sky is all light blue

關羽完勝華雄

關羽完敗華雄

譯所向披靡咪得

我哋無撚敵!

應該係戰無不勝

撐Kuba!!

認真波蘭嗰句原句係Polska Dawaj!
我反而覺得幾好，起碼呢句嘢係球迷都會常用，
Slogan有時唔一定要花巧，但要令球員球迷都有共鳴！

天天天 我地威震天

瑞士似政黨口號多d

聲震天牙吊

錯少少姐

中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地有歐聯贏我地。
你地聲震天，你地聯賽排名又贏左我地。
不過我地實攞足總冠軍，我廠冠軍必袋
笑我地，又如何

巴拿馬

烏龜

睇到日本嗰個再睇波蘭
好似唔想贏咁

烏拉圭個個好撚型喎

香港： 今天我....

經過昨日場波，沙特的口號應該係到此一遊

完全係用自己國旗有嘅嘢放喺slogan度，
好有畫意

二重翻譯
譯完都無味

巴西串中國？

咩超過五星。

五粒星？中國國旗？

日本點解唔係 仲有角球

世界上只有三個國家世界盃道羸過中國
巴西 土耳其 哥斯達黎加

埃及先型

法老開口 世界都將聆聽

講口號點夠中國嚟

我們堅定不移、貫徹落實4個贏！
文明社會 請勿輸波